# MOF Blog

MOF Blog (mof.com.vn) - Kênh thông tin kiến thức tổng hợp tất cả các lĩnh vực trong cuộc sống

- Địa chỉ: 1058 Nguyễn Văn Linh, Tân Phong, Quận 7, TPHCM

- SDT: 0896565123

Cây sen đá lá thơm là giống cây mới hiện tại. Sen Đá Thơm (tên khoa học: Plectranthus hadiensis var tomentosa) là loài mọng nước và mang xuất xứ từ Nam Phi. Cây thường mọc thành bụi mang chiều cao khoảng 10 – 20cm.

trên lá của cây sen đá có hương thơm nhẹ chính vì Đặc điểm khác biệt đấy đc phần lớn giới trẻ say mê, ngoài ra cây sen đá lá thơm còn với tên thường gọi khác là cây nhất mại hương. Bạn chỉ cần chạm tay & lá hoặc lại sắp cây and hít một khá, các bạn sẽ thấy thoả thích & dễ chịu. Cây nhất mạt hương còn được cho là mang tác dụng giúp người trồng chi tiêu hợp lý, ko mất mát nguồn vốn. Bên cạnh đó cây còn sở hữu công dụng đuổi muỗi phù hợp để bàn làm việc & bàn họ

lúc bạn mới lần đầu nhìn thấy cây sen đá lá thơm thì bạn sẽ khá dễ nhầm có cây hung chanh mà bạn thường nhìn thấy. Bên cạnh đó chi hơi giống về Màu sắc lá và mùi hương ,nếu bạn quan tâm kỹ thì bạn sẽ thấy chúng khác nhau hầu hết. Giống cây này trong tử vi nó còn được gọi là cây Vượng Tài, cây sở hữu mùi mừi hương nhẹ của bạc hà, lá cây có hình trụ ô van, mép lá lượn sóng, lá được bao che bằng 1 lớp lông mỏng manh, khi chạm tay & lá thì mùi hương sẽ tỏa ra phổ thông hơn.

https://mof.com.vn/

https://coub.com/mofblog1

https://pawoo.net/@mofblog

https://www.beatstars.com/mofblog/about

https://bittube.video/a/mofblog/video-channels
